we praatten en lachten zo hard, dat iemand heeft ons misschien wel tien kilometer verderop gehoord! '
Hierop antwoordde Maria heel ernstig: "Verre van mij, mijn lieve zuster, om zulke genoegens af te waarderen!
Ze zouden ongetwijfeld sympathiek zijn met de algemeen vrouwelijke geest.
Maar ik moet bekennen dat ze geen charmes hebben _me _-- Ik zou oneindig veel liever een boek willen hebben. '
Maar van dit antwoord hoorde Lydia geen woord.
Ze luisterde zelden iemand voor meer dan een halve minuut, en nooit helemaal naar Maria gegaan.
In de middag was Lydia dringend met de rest van de meisjes om te lopen aan Meryton, en om te zien hoe iedereen verder ging; maar Elizabeth gestaag verzette zich tegen de regeling.
Het moet niet gezegd worden dat de Miss Bennets dat kon niet een halve dag thuis zijn voordat ze op jacht waren naar de officieren.
Er was nog een andere reden voor haar tegenstand.
Ze zag er vreselijk naar om Mr. Wickham opnieuw, en was vastbesloten om het zo lang mogelijk te vermijden.
